[菜鳥台] Bio 7....褲已濕

bio 7 新玩...

點解打咁耐都未爆....繼續...